2017-11-03 iPhone X 先達收機價

狗飯王

一開始有後門貨supply 好快就唔夠貨
價即升

LM

冷飯王要改名